\begin{longtable}{ | m{5cm} | m{4cm} | m{7cm} | m{5cm} | }
	\caption{Dicionário de Dados - Documento Saque}
	\label{dicionario-de-dados-saque}
	\\        
	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0}     
	\multicolumn{4}{|c|}{\textbf{Saque}} \\
	\hline
	\textbf{Campo} & \textbf{Tipo de Dado} & \textbf{Descrição} & \textbf{Observação}\\
	\hline
	
	    
	idSaque&String&Identificador do saque&Não nulo\\ \hline
	idRepublica&String&Identificador da republica&Não nulo\\ \hline
	motivo&String&Tipo do gasto para a saída do dinheiro&Não nulo\\ \hline
	descricao&String&Descrição do motivo do saque&Não nulo\\ \hline
	valorSacado&Double&Valor do saque&Não nulo \\ \hline
	valorPreSaque&Double&Valor em caixa antes do saque&Não nulo \\ \hline
	valorPosSaque&Double&Valor em caixa depois do saque&Não nulo \\ \hline
	dataSaque&Date&Data do saque&Não nulo \\ \hline
\end{longtable}      